其實制裁銀行 只會搞鳩一般市民

隨便一間跨國銀行俾人搞 什至話咩停swift code
相信全世界唔少人跳樓都唔掂

少則幾十萬 大則上億

相反 揸fit班高層就全身而退 咁做唔make sense

相反 最可能反而係搞啲高層 咁先有阻嚇性

其實黎明行動 只會搞鳩一般市民

鬼唔知，唔係你以為咩叫攬炒

匯豐已無可能返家鄉
all in 騰訊美團
我係中国人hihi
一齊共享中国人榮耀

嚟啦 一齊死

攬炒只是口號，炒到我不了

你估搞hsbc淨係香港人有野

吓，高層唔洗負責？咁請你返黎托呀？你知唔知班空降高層點請架

港豬:政治既野我唔識 最緊要唔好搞到我

支共玩一国一制, 最終咪又係搞9D一般市民

飯登議助:你明唔明㗎，攬炒只係籌碼，用嚟要脅港共，我哋根本唔想攬炒

其實一國一制 只會搞鳩一般市民

你呢句叫三毛情何以堪呢

啱啱抽光咗戶口嘅錢 係搞就快d

亲，咱们还是乖乖听话好了

我意思係搞銀行一樣會搞到英美兩國市民

你最多搞高層/ 香港的分部

就係想你間野擠提之嘛

攬炒只係口號 612真黃一早轉哂美金
講咁多，拿拿林轉啲錢去first trade啦
匯豐搞鳩星火，又唔算係搞?

其實就係要搞9藍絲

諗下咩叫攬炒

你個款似連銀銀戶口都未必有

預咗要炒架啦，快啲

無撚七錯喇

制裁支銀都唔關我事

on9

冇匯豐星火連個戶口都唔會有

無左swift 無咩大不了
唔可以TT
去提現咪無事囉

奶共冇代價 咪會一直去奶囉

成個支那無錢回血成個爆炸都似，咪低b啦

我要攬炒

其實示威都只會搞鳩一般市民，啲狗官都鳩縮曬

搞都可以有好多方法，但殺一間銀行又唔損害大眾利益係好難

攬炒係攬住自己人炒
敵人:

国歌法 国安法都係搞市民
你唔講？

有咩所謂
你唔使跑得快過獅子 快過身邊果個就可以了

無市民係無辜的

冇錢驚西！

好似扔原子彈咁
打哂開口牌，派哂傳單
我就會咁做
你自己唔走就後果自負

呢頭話制裁匯豐，果頭匯豐就升破40蚊。

i don’t care

so what 一早唱哂美金

有邊個收左工唔係一般市民

睇見班港豬將來一車車俾中共送入集中營/再教育營的命運, 我都唔知講乜好

你揸現金定點